點解香港人就係咁鍾意著緊身T/窄腳牛仔褲?

明明對腳已經幼到成碌竹咁 仲要著窄腳褲嚟襯
著緊身T果啲就似十足冇錢買衫要攞返細個果陣啲衫嚟著咁款

純粹覺得箍住成身好舒服 邊個唔鍾意緊？

唔通腳粗先著窄腳牛仔褲？

腳粗著窄腳唔好睇喎

你講男定女先
女好撚正喎

緊身牛點會舒服呀
你火柴腳+無屎忽+細賓周?
正常男人著緊身牛係勁唔舒服

都係覺得好睇先會著
有個SHAPE

跟潮流著又話個個一式一樣冇新意
著自己鍾意既又話你著得柒
鍾意著咩關你撚事咩

咪就係貼身褲就係要個人本身好slim先敢着

想講瘦撚著窄腳牛都係鬆

我腳粗著窄腳褲好正
見到啲肉逼到條褲緊一緊

樓豬腳粗着唔到skinny牛仔褲
利申：瘦腳skinny撚

你問下自己點解要問人鍾意點著仲好啦

樓豬死肥豬

事實係好多肥婆著緊身褲/leggings
樓主應該好岩

窄腳牛仔褲7既極致係緊到 小腿既shape 出左黎

駁唔到

樓豬實好撚矮隻腳瓜粗到成舊蘿蔔咁...著唔起窄腳褲

樓豬矮肥柒 唔好怪佢

上下身比例好咪好睇
唔好5 5 身
肥婆 粗腳就唔好搞 只會突顯自身比例嘅缺點

鬆身咪仲柒, 亞洲人身型根本carry唔到鬆身款